大家覺得鄭中健長頭髮定短頭髮果時型仔d？？？？？？？？

如題

乜野人黎

鄭中基定鄭伊健😥😥😥

鄭中健都唔識

😊👍🏻

鄭伊基？

短毛好睇啲

cute